SHF拉打特攝綜合POST722 EVOL 肯出未

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

2月19

5月

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

兔兔肯出未

btw 1001

海海又爬頭

無無肯出未

海海已經爬咗頭
仲要可能有新form
兔兔坦坦

初初個樣有啲嫩氣

去咗拍廣告唔捨得返嚟

有新變身道具
咪代表有新嘅....

襯住拍廣告食多條水啦

陪住美波

海海有新女撇甩美空

我諗女主角地位不容置疑了

龍我真女主

洗頭水廣告
電訊廣告

無錯

不務正業代表

真女主有新女

帶領不務正業嘅熱潮

美波緊要定毒撚緊要

美波

呢個就係現實

新女啲相

兔兔

兔兔係佢條仔
新女

幾搏喎 ...

都幾double may啵

寫真女星

引你班友睇

呢層真係唔識喎...

google咗

睇戲好密實....

留明

隻狗心諗..

冰拳

前AKB黎架
以前個個話佢樣衰，咁都上到位

無人話靚喎

話佢樣衰姐

川榮姐姐都係

笨大

唔覺有咩問題

跟貼股市

反了

有無人覺得渡邊圭祐做白woz做得好唔自然

好乸型 ....

最後逃生門已關

朋友係日本幫我買咗
好彩買得快仲係3000

早
祝炒家賣唔出

箱入 有啡盒

啡盒
前幾日一嘢丟咗好多
好驚養嘢 好核突

衣魚無處不在

講開aeon
日本aeon仲有得撳真骨kiva但應該冇底座 7538yen
未訂既睇下會唔會覺得接受到/覺得香港唔會炒上600蚊等衝現

淨係留返幾個魂展啡盒同hyper天道嗰個就算

加咗密 可能好少少嘅

日本逃生門長開
只係無人用 寧願益炒家

啡盒掉曬

有得逃生都唔訂就幫唔到

呢層都係嘅

上次臨出zio 話biccamera有得訂 啲人都寧願衝現食炒

等99 嘛

剛剛放監
精品個系統跪低咗未

開開心心屌騾仔...

開老細年

好靚

圖片只供參考

改造屋啲錶貼紙賣六十，自制會唔會平啲？

佢單嘢無下文啦

中坑一入
錶芯盒自己鎅

自制實平啲 不過自己縮 玩考眼力遊戲

又要試大細，都用唔少紙喎咁，仲要印落啲貼紙到，幫襯佢好過，少啲麻煩

肯定誤會嚟
情人節開佢老母年啦

多謝老細支持

情人節同騾仔伯母過

買左隻Zi-o，點知賣家同我講，因為我張單連埋Geiz買，要等Geiz出左先一齊寄比我，有排等

寄隻zio同張geiz單比你唔得咩

一定要等埋一齊咩

我唔係香港，啲鬼佬唔肯，如果得既話肯定要我比多次運費

大家好呀

好

搵第個啦

說好嘅搶1001呢

我贏

佢講親都搶唔到
燈自己

琴日懶醒叫大家小心保暖 之後自己病左 訓左1001

哂錢
不務正業

食玩係佢主線嚟

woz 愈睇愈靚仔

食玩真大佬
shf rkf副業黎

無撚錯

食玩 rkf都係大佬

rkf齊過shf

再唔係就出下首飾

本身已經好多乜動
仲要整個rkf出勁多款
唔知想點
下個post開始可能要叫食玩rkf拉打特攝綜合POST

rkf 下個月有無無 頂住先啦

慳返算啦

又唔出lv1

呢個月完了
可以諗下個月隻geiz

初號機

扎好營地

下個月隻po...

賽程
我未拎至痾所以佢仲號緊
黎緊有打工仔zero

支持lv1上線

永續

休息時間

扎營

凳仔

排定隊4月差不多了

21準備好醫生紙

lv1可以環保重用

等1499

等169

逃生門已關 衝現大軍應悔過

好過去搶

一記獨大
大舖當道
屌佢老母
衝現記得下次要訂

落訂或成最大贏家

有愛屌左先,後悔留住之後可以點玩
不過我去細舖都開始危險,
第時可能睡記唔撚派開始內部認購

已成

想當年通販野洗咩訂.....一出正常價 耐左少貨先升
宜家未出先炒 eg.單

想當年啲真骨198...今日5xx啦

佢係我架
唔准lam

今日shf貴過真骨 on99

我唔貪心,可以原價屌就得

時王威力

買到當勝

Po比翻你
我翻去奶May’n

我要..........

我要呢個

有無人見到我個一蚊

無啊

女王？

一蚊都偷

個一蚊唔緊要啊，條女緊要嘛

無一蚊點跟機

個人位入唔返

暴力啲

比d耐性

一大大力粒野就走位

陰鳩我

用陰力

唔得 本身我郁一郁佢都甩左

膊頭個balljoint向上 個甲對準個balljoint用陰力向下啪

推入

好似中sad 入左幾秒自動彈返出黎

blu tack

我應該誤會咗. 因為呢個又係May'n

再唔係風筒輕輕吹下去再啪

咪佢囉 我飛佛wo

當年有唱過拉打歌

都係唔得應該本身個位整得唔好 我試過係推到入去但會自動彈返出黎

一開就甩左
用砂紙摩下個波頭再試下啪囉

全部都係伏

唔係我輕輕郁一郁就甩左....

尋日堆色紙

build

反正有一邊甩左 左右膊頭甲互換 睇下得唔得
如果另一邊甲裝到上去就係 本身膊頭甲有問題

港魂既就 sd email換

龍騎個張幾靚

係唔係兆萬有間千值錬,有邊可以俾我追到現

可唔可以直接上門換嫁？

無去過唔知

港魂會搵黑貓上嚟拎件

Build四傻
好貴仲未買到

係 HT對面
但唔知有冇現

冇得自己上門？

未試過港魂換野唔知
最好email問清楚先好d

無 ..

呢隻唔係限+無DLC加乘
多數有現
好似超重神咁到而家仲有

依隻幾時賣？想破處
不過多數會邊到衝到現

我諗下星期有

等換不如自己磨下粒波仲好

係呀
佢都係再拎返廠配
要幾耐就可想而知

青檸shf係咪都出得ok?

後追咗lazer之後依家想exaid每條友買一隻
仲爭飛彩 大我同青檸就齊腳
po...skip

膠袍....
想齊就買又唔係貴嘅

如果係自己彈返出黎咁應該磨粒頭個頭定係側邊

去騾仔望下仲有冇先

我自己就萬能blu tack

GOGOGo

其實騾仔買現但無啡盒係咪即係伏
定純粹唔想養蟲

無野嘅最多都係供應商錯

忙得濟 漏咗入啡盒
大家將就下

濕度又開始高就....

好撚驚返到屋企見到有

無事嘅

頑女 時王380

頑女好波
不了

過300其實不了

射落海系列

唔係原價都唔屌啦

為呃like打下抒情文 抵呀

所以慳返唔少

買嚟純粹為比DCD打

呢方面有得諗

185大元一個沙包爽啊

zi-o ...two 都係3.1% 收視

俾人一野轟落去

小心個頭枝針

脆弱的角

鳩屎

好似幾有型咁

而家望番時王堆another
根本可以全部照dup當sic就咁出

仲有三隻 遲下投票

暫睇呢隻鳩屎靚過果隻喎

仲有 火箭頭 龍騎 古迦

我隻SIC 大將軍係咪已經收左皮

咁呢個係新素體嚟嘅

之前個SIC Zombie 係咪都係無左下文

sic最後果隻係唔係悠仔

係 最近期係

但又有zombie 同大將軍d圖出現 不過無開訂

可能嚟緊另外果三隻

就收工
想問下旺角邊間仲有時王

有實有
個價俾唔落啫..

係囉
唔缺貨喎, 高企4字頭姐

頑女 380 不過唔知賣曬未

無咪買隻TWO......RKF

不了唔中佢計了

用四川做指標既話380好抵喇

買！

正確

變質了

上下水先，時王lm

好耐無見啦，預巴

好耐無見

呢排攪乜

聽日你一定又潛水

做野

之前有玉英姐姐，所以唔想入

原來如此

佢都好耐無見下

有咩恩怨

聽晚又可以點名

無，但覺得煩

最記得咒人中sad

識玩一定係咁玩

好難唔記得

真係無咗回事....

無訂野好耐

你邊有閒錢 ...

係咪攬女攬幾耐就無訂幾耐

啱，之前想訂dcd,但比人秒

十月貨任㩒喎依家

任訂喎 不過十月之嘛

港行？

日魂

ok thx

仲任㩒緊

點ship過嚟

孤 精有得訂

啱啱睇完戲 戰鬥天使幾好睇

逃生門成功
炒家慢慢抱住批zio過世啦

交租大過天

砌牆

逆市

高峯的風景多美好

離地價

[member]270我就覺得可以一入嘅，始終而家就算比你網上訂到加埋運費都差唔多/member]

仆
街
屌

唉 住偏遠地方永遠搶唔到
有269都唔關我事

呢首？

點做野

Mon得唔夠貼

旋拍？

550同我係騎士豚巴個度入一樣喎

Fb谷

2月14顛沛流離

而家都賣到咁平有啲出奇姐

平過六百頭 可遇不可求

犀利

偽

海海

三傻

明就明....

滑奸奶

我要奸佢對奶

國巴傻咗

唧牙膏
鬍鬚佬
四眼仔

誤中劇透

鬚鬚佬應該唔會了

冇一日正常過

呢度行正常路線咩

大家睇你頭架

收埋咁多美碳圖

好大壓力喎

hg[img]
真骨wizard 布袍真係好正 對比起paradox 同老豆膠袍 玩起上黎爽好多

後面隻E哥

黑白配

一度想後追E哥，
但始終都的唔起心肝一炮過拎成千銀出嚟買

我係一出個時 850追現
不過真心e哥件布袍好屎

做咩...

撚狗城忽然變清泉

做乜鳩。。。

反了 以前最貴係百貨公司建議零售價

個friend係隔離post見到
問我佢做乜鳩
我唔識答

想問下shf檸蕉嘅lockseed裝唔裝到落鎧武戰極driver度

諗緊好唔好入返隻百事返嚟
相比rt抵玩好多

如果訂野既話孤定精好d?邊個同常快d?

真係女婿

唔知聽日會唔會派隻zero應下節

明明tv死左

復活家姐細妹好過啦

邊撚個黎

睇個髮形都大概知道係乜水

成日變，愈黎愈禿

牙謙有對手

2月14顛沛流離

謙爺

好多大媽fans

好多媽媽都係拉打fans

爸爸去睇戰隊 奧山

kiva 追到而加 少女都變大媽

抱頭個仔

所以明白點解選角揀啲青靚白淨

早 真毒報到

早
W銀包銀包銀包

今日係13.5/2/2019

又冇shf

帶咗副黑超

仲有時間嘅

早呀

早

我好想課金呀

笨大令人休息

其實每個月都有..

四月後抖到八月了

睇返都係個個月都有

早
今年有送花post未
前兩年睇得好開心

送蔥

早
夠鐘送花

環保撚表示強烈譴責

聽住先

早 泊巴今日竟然得閒上水

唔知今日會唔會有人送花比我

給我條香蕉

點掛嘴上

s2 好期待

軟皮蛇咪掛上去囉

睇咗幾集個男主角好想打爆佢

呢套得女主角 提子呢d當男配算啦

係窮啊

美波都幾忙

窮得嚟
送花先珍貴

仆街呀無遲到都要搭的士

舊年忙到痴線
今年叫無咩消息

濕濕碎啦

公司車無啦啦少左架

小休

壞車囉

太陽星星魚蝦蟹又無通知先狗
打去問又話唔知咩事

司機急屎呀

真毒報到

咁早

求問 其實熱水換關節係咪會令金屬件生銹 早排見人話熱水浸對腳 換膝關節可以解決O形腳 試咗之後真係冇咗O形但諗緊會唔會浸完易生誘

俾笨大斬斷了

索乾佢

咁早咩先

就咁拎紙巾抹咗表面 係咪rip得

打卡

無咁易生嘅都睇返環境

今晚趕report

買囉
但多唔多人追先 ..

真毒留名
今日個post一定越夜越靜
呢到咁多偽毒

真係唔知

買！擺明車馬追佢
利申：a0

多人追要捕佢上落車位

情人節開開心心

預巴有老虎又串小妹無人陪

有又係咁
無咪又係咁

你估香港咩

我係日本都係咁
不過唔係星

....公園仔果啲

好似佢套動畫劇情

放便放入垃圾桶

送囉

唔係親手比就覺得差d

留名 報到

....太陽落山先報到啦 ..

返學忙左成朝 放break先上黎

到
一班膚淺嘅人類

老母修

慶祝吧
復活了

笨大劇透咗

第一日已經放張新poster

嬲到震

今日有得撚

今日無機會 要過幾日先有得撚

o....

拎到手仲要整貼紙同換返兩隻膝關節

練手工

膝關節用邊隻? 左右調轉?

係 我浸熱水換咗 不過唔知會唔會因為咁生誘呢

係 左右調轉 改善O形腳 由膝關節做起

用風筒吹下囉

呢隻唔噉GO

過咗一晚先諗起 太遲了

arm

俾啲信心無事嘅

意外嘅嘢

成星期比人買左都未定

本身都想追
但係入咗hyper kabuto加dark kabuto之後
又無咗入佢嘅衝動

夠啦

hyper好似無ko ver ?

無
純粹個價都幾有挑戰性

hyper要ko 成本會好高

Hazard 650收未開封係咪有難道

600 先諗諗佢

原來要咁自改

成日都賣左唔撚轉sold

諗咗陣 都唔明隻野有乜好炒

屌Kabuto 好多KO, 我買左先知，都唔肯定係咪老翻

可遇不可求

大量行家入貨

投資機會

有得分別 不過個post要自己搵搵

個價真係

agger

有，不過怕俾人有心合成
自己衰無做好功課

最明顯應該睇腰帶隻甲蟲 好似係

650全新可接受既
不過我會等多兩個月

...

大哥大班式

佢好似拎咗獎

係
男主 女主係toda

一定咗型就...

仲未派 ？

真毒起身報到

燒左兩日琴日元氣八折都冇得食

元氣不了

真毒未有機會見識日本啲壽司

跟屋企人去

屋企唔去旅行 見啲fd成日同屋企人去邊去邊都好酸

時王老婆分啲時王既愛比你

出嚟做野先去

一個人去

我最後睇嘅超人係梅比斯

無錯
都幾舒服

迪加...

有既

四月果轉都係一日攪掂 ...

供應商的錯
訂左我都等緊

我咪其中一個

四點前

偏僻地區

孤訂都598,現貨600我諗機會細d

hazard 4月頭定尾派 決心衝現

月中

明天請早

笨大式中旬

供應商的錯變6月

要等埋速遞嘅

真心

騾有開訂咩

唔知
瀨左先

系統出錯啫

底褲.... ...

我都覺今次條底差少少

緊得滯

谷咗幾耐下

講緊咩

每次都新底褲 新T 不禁說句不務正業

shit完啦好嘛

v條底靚d

唔著好睇啲

早幾年先remaster左又re

free俾人打J 也咩囉之類

去死團

尋晚旺角搵唔到青檸
可能要去深精

唔係咁攪笑下話

3月14日上平成fin gen

幾應節

入場睇仔

港魂攪唔攪得切濕鳩首映

定唔攪

唔攪架喇

一陣劇透德又嚟料

哪有錢.... ...

變身

新年多人後追返呱

反而想知邊到見14號上

變身係班信徒要求啫

利是錢挑戰青檸

補貼下前排去旅行

又嚟

成田機場果幅都大過佢

唉屌

唔緊要啦

點解要屌？

文字加密幅圖唔加密啫

哦 加密失敗姐

以爲張poster/套戲有咩問題

冇得睇鳩德變身

重頭戲嚟

無佢幫手驗QC大家食屎

未就係無成箱點邊有好QC呀

德哥世界第一鳩啊

仆街啦佢, 叫孤注開兩箱unicorn比佢驗

雙鳩紙由來

又話1月有得睇
變到3月先有得睇

燈神德鳩 信佢一成雙目失明

模型

箱入

怒砌

啊啊啊阿啊啊阿

地台好好J呀
二塊膠片加張紙 嘩好撚好J呀

呀！！！！！！！！！

今日唔係一街閃光彈咩

屌?

有左免疫

去死去死團

我唔屌

好失禮咩

相比熔岩同cross z
btw 400-450可入 ？

價錢上
偉大龍贏曬

RG x1喎

converge mb rg

模型望落去怪怪地

可以安心等full cloth

隻眼

無左復眼

拉打模型平價可以一戰嘅 ..

沒有貨到的星期四

供應商的錯

物流佬玩野

物流佬表示要過節

情人節

物流佬表示我今日都有蝦條,你地等多日先玩玩具

呃蝦條小心#metoo

咩料

下面隻杯正

RG

正wo,會買

無透明眼只係高級分色食玩

止痕

時王咪又係高級食玩

其實幾靚，不過模型就出事

.....

再平啲 啪啪啪
再平啲 啪啪啪

邊度有 見過人用 想買返

爭凳仔呀

係入數
no walk in

黃埔肥趣 我都係入左個 貪有個usb座

21號要瞓街衝老現了

坐門口長期監視,食花生睇人狗衝爭

事旦啦 我中途轉機了 咁覆佢

係呀

露營了

4月預備好未

已上岸嘅我已經買定幾斤花生了

四月果啲小兒科啦

ARE YOU READY?

學fb鳩gp咁講,大貨黎唔駛驚

學野

都係聽日先出去睇

轉食日本野了

永遠大貨最後都唔知去咗邊
會再販等下先最後等到下個十年

笑下就算

有乜理由食家鄉菜

睇咩

肌肉笨蛋現貨

真的不了

偉大龍 啫喱 無了

咁都算家鄉？

情頭轉機算

相信奇蹟

比喻啫

價錢就奇蹟

忍唔住笑左出聲

識玩

佢又冇錯wo

孤仔MB EVA 10幾秒就900幾個留言

偉大龍都抵屌過濕鳩時王

花生大大粒

睇都費事睇

諗下佢點拆

未頭一百個,唔洗拆

同時間留言嗰啲唔知點呢

咁又係

500蚊訂金 x 100個 咁就收50000

爭凳仔大賽最公平
睇完笑完過熟人度拎

瞓街或成最後方法

過肥年

轉gay ok?

K先生

必勝

小兒科啦
點睇EVA多人識啲

練緊應援舞

握完手呢世都唔洗手了

用保鮮袋包住

遲下Kiva都有機咁開訂

平時就係二千人搶一百盒

就算冇miss到都唔一定有你份。。

嘩 肥肥

新坑

點解你覺得你一定可以做到過千人嘅頭100個

免疫

太毒不了

你真係好老實

對手斬咗出黎做標本了

正呀

usb放錯邊

我都想買返個

呢d要有幾多隻w入幾多隻

我ola

因為17分鐘前我先睇完佢fb😂買左野

網速同反應問題啵

大量負皮喎個cm

你想唔想都要埋一份？
You know the rule

今日咩日子 ..

初十

13.8

有48個鐘嘅13號

香港 高達nt上映嘅日子

我要殺死丁力個仆街？

愛情劇

見到人設唔開胃,機體又麻麻地

好似攞住把刀想斬人咁

又裸聊

對我唔係咪得

點狗數

單身狗得一隻

報到

IT狗到

係車瞓咗唔計

到

sogo都係269

咩事Poppy 都負皮

姐係你出左街仲叫點人數

fb見到咋
窮撚點會出街

窮撚留名學嘢

偽毒可恥！

食緊飯

知咩事啦

點名大會開始左未

點解我見唔到既......今日有去cwb sogo

開始緊

Ready go!

中坑一入見到

Sogo只見百貨公司價既法爺

是撚但啦

無啦

千色都見過呢個價

是但喇

點解斗城同Sogo 269都同我擦身而過
明明今日2度都有去過

綠份

緣份

電王
砂糖唔係電王係邊個

新手學野點解叫砂糖

さとう

日文講音 好似大陸叫先

SATO

老司機呢

秘竹

d戲交唔捉
重作啦

竹內涼真呀 好明顯打多左

喪屍式搶訂

其實貴過百貨公司價好離譜

一記獨大
大舖撚狗

舖頭高過又點睇

喪屍嚟

姜太公

願者想要

路人皆知？

C馬昭

食完飯報到

就好似頑女琴日fb係d屌佢貴既cm下面話已經賣哂一樣

今日天氣真係好

明天

今日係深騾買到青檸 真係成堆

孤爆MB初號機post啲comment好好睇 酸到

青檸一堆堆

集中哂係總店

幾時影下hazard找數呀

推

無了

成班偽毒 情人節唔見哂人

閃爆你

are you ready

無架啦

啲花唔靚

二月十四顛沛流離
二月十四曲折離奇

𡚒戰

Ciao!

難得你黎呢邊上水梗係追下數啦

...幾耐啦

在家煲龍騎真好

睇攻殼機動隊

呢到唔正常架嘛

我宣佈搶1001(1002)開始

電影？

唔尋常

yes

SHF拉打特攝綜合POST723 終於捱過今日啦